唔只黃色經濟圈，仲要整偽藍經濟圈

係黃色經濟圈消費固然係好好
只係好難增加外來資金
會唔會諗吓整啲偽藍店
賺啲藍絲廢老既錢
重點係
可以將啲錢由藍色變成黃色
不戰而屈人之兵
將錢變成黃色，就可以增加到資源幫到更多手足

P牌推唔到，覺得可行嘅麻煩幫手推上去

光復香港，時代革命！